---
id: "2395094014095955"
title: PMS - Lesung zu den kritischen Einführungswochen
start: 2019-10-18 19:00
address: Autodidaktische Initiative
link: https://www.facebook.com/events/2395094014095955/
image: 71509204_877597635956228_4299473773255458816_n.jpg
teaser: uuund wieder eine tolle neue lesung der pms! kurz vorm release ihres ersten
  gedruckten erzeugnisses! kommt vorbei, es wird kritisch emotional gemütlic
isCrawled: true
---
uuund wieder eine tolle neue lesung der pms!
kurz vorm release ihres ersten gedruckten erzeugnisses!
kommt vorbei, es wird kritisch emotional gemütlich